一個人對住黃昏的海，有兩條芒草

孤獨是我們唯一的路

但這只是幻覺
因為孤獨之中
沒有「我們」

你上個po無復我

Where

連登時事詩人
用情感紀實社會真像

兩個人相對已然冰冷的瞳孔，有鋒利的剪刀分手

乜都睇下自然搵到岩自己既風格

唔同作者/占星家理論一定有唔同

除非拜師，否則邊派勁啲既言論唔使理

最緊要自己用得自然

嗯.....我諗起剪J

但我估你講立會剪布（呢度時事台）

當初一國兩制，係中央收復台灣的試板，然而主權移交二十年，台灣在國民黨親共下，逐漸失去獨立的行政治權，與此同時，一國兩制於香港亦愈見名存實亡。

在自治的黃昏，垂懸的芒草，是在掙扎，還是哀求憐憫？在寒風與日落希微的餘暉之中，究竟人將何去何從？

咁你初學係睇咩書架呢
因為好多出名嘅都係例如william lilly,都係n年前寫落，比較難明

有本叫《星象大觀》
不過唔知老翻書定點，絕左版

英文有新版